就黎去越南 ， 各位師兄有無咩分享下

邊到

dl定grab啦

月尾去，冇咩特別，有美金就係大爺

bom bom

沉船lu~

用盾

越車邊忽呀

美金換呀麻，佢地好多餐廳都有美金價，你照比都得

峴港到胡志明市去過
可以淺略解答

起我底有post

Massage d女, 好多都好後生

越南玫瑰好靚

坐去西貢嘅小巴

峴港有間地鋪食燒肉 好L好食

請問有無地址？

呢間 賣相唔會係好靚果隻
但好好味同好新鮮 老闆娘仲識講幾句廣東話

多謝誠仔

我係絲打

用 grab 坐車

記得帶套

係，仲要model 咁

越南剪髮